樓上來的聲音

樓上新搬黎，經常深夜發出嘈音（dom地），似係做運動，已好言相勸，報警及管理署，但死口唔認，仲問保安我係邊撚度。
可以點做？

公屋 居屋定屍樓?

屍樓

炮+冷氣向上吹

錄音 然後再報驚

深夜唔用得炮，隔離左右無辜，冷氣向上可以試吓

電話錄過，錄唔清楚，dom地聲太低沉，但室內聽係有震撼感，幾個朋友上黎屋企都話，嘩咁都得，仲唔係特登…